波台職業一覽表 (201972更新)

Vantasy=月台助理 (全職)
十五妹= 工廠妹(狗糧加工廠)
林宥嘉=裝修工人,出租男友(pt)
笑看瘋雲=公立醫院病房助護（倒屎）
~何x途~= 熱狗page admin/兼職物管(保安)
塑膠旺= aco老屎忽
宴清= hsbc teller
比GAY- 2016候選香港先生
C.Paul - 教畜
Portillo= poly canteen燒味二廚（斬薑蓉）
谷花音：幼稚園女學生廁所清潔員
人衰口臭 : 先達狗
奇雲道爾 : gay bar拳手
彈x下碌鳩: 手語班助教
荷蘭叻: 新東白鴿候選人/兼職重慶大廈某咖喱鋪樓面
黑B=范加爾=xavi_alnoso: 馬會mt
應該幾型：狗糧鋪門口狗
k_irving: 紅磡天橋唱歌賣藝個阿伯
卡奴baby: ibank(負責換水)
滄桑baby: 周秀娜模特迷討論區壇主
吉清：三哥/鴻福堂打手
5分鷹：準備升中2(高雷)
包皮baby: 倫敦金龜公
豬腦: 驚犬
夫人: 殘奧會選手
高僧: 智障工場包裝
光頭仔卡路士: 糖水舖收銀
上帝的羔羊：愛護動物協會等緊比人啪個隻狗(因為之前被老母反鎖係屋企虐待)
卡奴: 100毛打手
比GAY: 迷你倉文員
鄺葆賢BB: 方國珊助選義工
馬馬度沙高: 黃大仙消防局canteen員工
P.Mexes: 天馬苑做物管
拉B : 大眾財務cold call 狗
范加爾: 力威健身做production (幫胡師父拍片)
Olivier_豬腦: 周浩鼎辦事處助理
腎結石: open u year2, 許留山做part time
N_Bendtner: 全職高登波台廢青
邱慧雯_ : california健身狗, 依家轉左去p記
拿樸迪: 某九龍名校小學做TA
P.Cech: 電工學徒
撐牛奶唔向左走向右走易: 爭鮮壽司店務員
center珠理奈: 某網台寫稿仔
若月佑美: 沙田商務書局主管
C.Paul: 聯合格仔鋪賣男裝
蓋ching: 綠x和平企街籌款狗
香川真司_26 : 灣仔某5星酒店做bell boy
光頭仔卡路士: 7仔特許經營老闆
塑膠旺: 元朗工業村Fedex courier
泥菩薩探肛: 黑警
謝安琪個琪: 宏利mpf supervisor
AlexButtner: GAP pt sales
-伍怡欣-: 信和賣game
Costanza: 北區水貨客關注組義工
蕭瑟的賓洲: 書展helper
沙基利: 砵蘭街某桑拿泊車仔
鋼gum: 樂視做SALES
渡邊麻友BB: 元朗同樂街企街
高登CEO老婆: 動物園護理員
韓國費格遜 : 地產狗
火雲掌: 韓文班老師
返六日唔向左走向右走易: 安老院照顧老人家
祖赫特: 室內設計公司做admin
忽那汐里: 大排檔啤酒妹
大佬史摩寧: 凍肉跟車
高等遊民: 旺角高X大藥房藥房仔
機利臣: 馬經做排版
A.Lallana: 教大final year, 幼稚園實習中
StevieG: 聖安娜西餅師
噢暈仔: 救護員 守荔枝角
梁福原愛: 地盤盤頭
文傑巴打三世: 允記賣波鞋
M子: 香港航空地勤
K_Irvin： 熱血公民Facebook page 管理員
袁澧林老公：大law firm 做 reception
_BoA: 全職賭仔
米希達恩: 夜間通宵小巴司機 (旺角<>大埔線)
夜淫君子: 某中資銀行 back office (負責影印)
神射手查馬克: 全職Youtuber
艾斯霹靂古達: 兼職水貨客
叔叔不行了II: 電台報交報
毀屍函: 先達樓上賣佛牌
宋佳妍bb: 嘉湖銀座百老匯戲院帶位
黃鳳鳴: 樓上文青cafe咖啡師
神射手查馬克: 保險狗
蓋世寶掉老母: 炒場狗(同d阿婆每朝係康文署排隊)
我叫Mary: 馬伕
牛治baby: cold call狗(萬寧禮品網)
m子: 商場倒垃圾
鹿允兒: food court(大食代)清潔員
鵲橋先: 係信和賣假figure
反獌巴打: 地產舖文員
若月佑美: it support
按仔: 下年升中一
反地心吸力: 地盤雜工
打壞後生: 戲院查飛
拿樸迪: 茶記執碼
梳b: 係上環信德賣黃牛船飛
達寧: 港鐵技工
印慧雯_: 波樓員工
撐牛奶唔向左走向右走易: 遵理助教(負責播片)
藍色的月亮: 泊車仔
kayb: 貢茶仔
祖赫特: 記者(南極圈)
他首: 話劇演員(雪姑七友)
S_Kagawa: Ibanker
拉舒福特: 中一學生
當爺: 果欄咕哩
2和牌: 外圍清潔
撚仔: 佳寶凍肉倉務
摸西先: 恩福堂it狗
蛆狗: 交通督導員
裝修baby: 港大藥劑試藥員
包皮baby. 洗頭mk
James 奔: Physical PT
N_Bendtner: 小巴司機
蓋世寶吊老母 路易X登倉務狗
夫人. 狗巴81c車長
黑B: hkdi 讀design, 兼職狗會聽電話
應該幾型：寵物店示範員
滄桑baby: 譚仔神秘顧客
吉清：三哥做marketing
jxxxxxxxx：海皇粥店經理
沙洛文-卡勞 先達收機狗
濕鳩liy 泥水佬
歌神張學友 大陸骨場經理
沙維奧拿: 岩岩grad, 仲未搵到工
bas_dost 通渠佬
拉舒福特 賣豬手
牠首 退休人士
特西 和記寬頻企街
佩雷斯主席 副練馬師
世界情色王 係德成office做BOY
王騎 英皇教育reception
吉清 聯合格仔鋪賣男裝
毀屍函 baleno sales
SuYuxxxx 澳門泊車
Boa 百佳執貨 間中收銀
派膠子 重慶大廈某咖喱鋪樓面
普巴 part time 7仔 返通宵班 (朝早返學)
韋利安(世三) 機鋪MK爛仔, 某字頭打手

好多重覆左

2份工

Btw 拉舒中一都係工咩

好彩無我

都唔uptdate既
我冇做7好耐

沙洛文-卡勞 先達收機狗
SuYuxxxx 澳門泊車 係，佢撈偏

做乜唔提鳩硬蛇

渡邊麻友BB: 元朗同樂街企街
G

成堆垃圾

宜家冇做ibanker啦

是咪有咩誤會

who is 2和牌？

港毒之父：警犬（速龍小隊）

2禾b首席打手

真係乜都有

蛆狗轉左工返工場

蕭瑟的賓洲: 書展helper

條友都死咗仲有名

我係地盤行安全

_BoA: 全職賭仔

無我

你係熱狗

轉左工

好有心機

N_Bendtner: 全職高登波台廢青

N_Bendtner: 全職高登波台廢青
N_Bendtner: 小巴司機

賭仔

個list珍珠無咁真

多元化

轉咗咩

你身兼兩份辛唔辛苦

我都係

撚有人想知你咩

搵人捉番隻熱狗入去呀

#40 #41全家比狗屌

波台狗互相尊重

牙賓熱狗黎

咪反milk哥

佢建制派

我3份工

佢出番文我就唔反

做撚死你呀扑街